港女真係好撚臭

岩岩地鐵有條女企我前面，
勁撚臭一陣雞扒味，油味
點解可以咁都夠膽上車息死人

返左成日part time

臭死人

人地都未話你條毒撚臭

你個名

臭絲襪唔臭

西味

豪大大收工